<h1 align="center">Telkomsel DevOps Project</h1>

<p align="center">Project coba-coba untuk training devops </p>

<hr/>

<p>Nisi esse ad adipisicing tempor deserunt culpa labore nostrud. Nisi cupidatat culpa do amet. Do ullamco deserunt Lorem nulla do ipsum non non reprehenderit. Dolore Lorem qui aliqua ut. Voluptate nostrud minim aliquip tempor irure.</p>

<h3>Project Inside:</h3>

<ul>
  <li>Terraform</li>
  <li>Ansible</li>
  <li>Docker</li>
</ul>

